BEng degree in Computer Science (1st Class)

Education

The University of Hong Kong, Hong Kong SAR
BEng degree in Computer Science (1st Class)

University of Tokyo, Japan
Semester Exchange

Peking University, China
Summer Exchange

完美

屌 一直以為鏗哥係EE 點知原來係我師弟黎

鏗哥

屌吹奏EE咁耐自己又唔讀

係都IVE 寫先啦, 人生亮點